黃mewe page大集合！！

啱先喺mewe見到有人post呢個list
所以post埋上嚟等大家可以follow
如果大家發現有其他page，歡迎留言補充

Page：
Pokeguide

LIHKG

毛記電視

本地遊/黃店介紹：
Girlsfoodies 跟小Pin搵食

肚餓都只食良

Holaholi 好想放假

走訪深黃大地 Yellowland HK

學術：
clipversity - 民間知識交換平台

運動：
香港行山討論區

美食：
Candace Mama

廚房學徒MyTable

比利羅氏

模型：
Fook Le Model 福利模型

手作：
P&C handmade

交通：
Tama taxi

LocoBike

新聞：
獨立媒體

100毛

丘品

異媒體 God Bless Hong Kong

畫畫：
Watchit觀賞用

Plastic Thing

小熊群膠會 stupidnfun

Sleeping Pen 睡睡筆

一個人

YouTube：
高手紹

高登音樂台

啱channel

作者：
繁體原創小說群

Penana

藍橘子

張晨

西樓月如鈎

沙士被壓

政治：
聚言時報 Polymer

Sing hongkong 幫港發聲

專業清算師

民間清算師
(唔知點解暫時唔得)
黃色經濟圈 v2

日不落傳媒 Hong Kong Never Sets

和你數

百牆迷因

和你 FC

燕子生命 十年抗爭支援

扮藍曲page：
黑盡元朗

黃店：
壹碗壹碟

旺角囍旺

肥仔銘

Zeppelin Hot Dog

程班長

follow咗未

(我未一陣食lunch一個個follow)

推

謝點

漏咗！！！！！！

MK仔係我巴打寫嘅MeWeSearcher：
Web：
Google Play：

一定要好好懲罰呢d mewe page!!!!!

廚房學徒好高汁

真，我都有睇佢啲片

大家快啲follow晒佢

推呀

p牌扮推

唔該晒施施

記得科勞晒呀

follow!!

推推

on9群有無番生?

on9群係咩嚟架

謝蝶

絲打早晨

仲早？

用我嗰句串我

冇呀，我冇串你

你蝦蝶蝶

冇呀，我好nice架

比我trap咗lu

唔好咁啦

小惡魔性格

吱吱

點樣可以㩒條link就自動開mewe?

連登惡勢力

我其實係star wars嗰D Sith嚟

55，禾巧京京牙

你都係惡勢力嚟喎
我地壞過凱婷

老fap 幫推

謝老fap

我連續食2包煙

大家好, 借個位分享一下。

近期香港人紛紛由FB/IG轉去用新社交平台MeWe,
目的都係為左離開Facebook 既控制。

有幾位有心既手足造左一個Mewe群組整合網站,
整合了大量真香港人生意群組/興趣群組:

如果你都有開群組或幫你公司開MeWe專頁,
可以留言給網站, 網站Admin會免費幫你將你既群組/專頁放上去網站上,等更多人可以睇到

以下係一D比較受歡迎既群組既整合名單:

香港人生意圈
香港商人國際連線
香港網店線上生意互助谷
網店線上生意互助社
香港餐飲業生意圈
香港零售業生意圈
多媒體/攝影/設計生意圈
建築及工程業生意圈
法律/會計/申領牌照/申請政府資助
免佣租樓/買賣樓宇配對
本土品牌/手作市集
黃色經濟圈
香港Marketing/PR 人圍爐交流
香港電子商貿協會
長工求職/招聘 HR萬事屋
$60以上PART-TIME / SLASH / 炒散 / 兼職 搵工台 HR萬事屋
JCI 國際青年商會香港總會
BNI 商會 - 世界上最大及最成功的業務引薦組織
身心靈平台
單身男女約會交友
課程/興趣班/講座分享谷
醫療用品/好壞醫師/健康資訊
香港寵物谷
美容扮靚靚靚群
爸媽交流/育兒BB資訊谷
香港婚嫁資訊谷
香港LGBTQ+ 谷
運動/健身愛好交流
420/大麻/雪茄/卷煙煙友
二手/代購買賣谷
香港動漫控
香港電競谷
偷食偷情秘密房
夜遊/出火/按摩討論區
香港旅遊谷
香港移民資訊總谷
各行各業黑店名單免中伏
HKU Yellow Alumni 香港大學黃金校友

正喎

勁

我終於都收工啦

禾刀系

大家咁話

新年快樂

魔牙

收到！

介唔介意 有人吹水 推po

必須留名

唔應咁點

THX 整合

come on

黃藝人:

杰寧 KELENA

TikChi 迪子

遊戲:
希治閣 - 遊戲情報科

文宣:
香港人日程表

抵制TVB戰線 鍵盤救港

黃店:
Lovelovefrog 青蛙愛漫遊

電腦:
HKEPC

Thx

留名一流

開台
好返未

開台

呢處開台？因為平時你會Post link

好返好多啦

我得閒搭幾句嗲，其餘你哋自由發揮啦

係
因為你喺度所以唔po link
咁就好

推呀 想要好耐

巴打唔c伏？
新一年要健健康康呀

平野小姐都好似有開

多謝樓豬

樓主

凍親

病左兩日，幾驚奶嘢
好彩而家好返好多

施施 crossover 推post 軍

牙求

會唔會太齊

呢個時候凍親，喺車咳幾下都俾人當武肺

我試過

我曾經都不斷推人哋post係咁吹水

嗰個巴打好勁

有用，推

施施

佢地係我朋友

施c

你朋友即係我朋友

好彩唔係叫我做牙擒

你好啊施施

Useful!

Push

果然夠老友

施施

Itsutsu 新年快樂

由新年快樂

push

主席

I love you

今晚第一次全日睇電視

油

飲水

收到

L

推推推

包

你好凍?

P

苦

求

大隻

學

閪閪

bat 新年快樂

包包

Ya hoooo

油油

黑盡元朗係真藍
咪屈

不了

Ok 認真

8爪魚

重未瞓

姜糖唱歌好難聽

曦

live算係咁

學仔

閪

係 8隻腳嘅魚

丁

新年快樂

最後都係會被吃掉

做緊乜

大佬

學學

在

好味的

岩岩先開始聽返Mirror d人既歌
Ian宜家唔錯 相比起參賽
不過正式開始 陳詠謙d詞好撚垃圾
乜撚野飄飄然地飄
Jer係特別 只係我唔識欣賞
AK麻麻地
冒住生命危險講 點解Mirror既人妖氣都咁重?

狗吃

睇緊巨人嘅final season

好似同以前完全唔同咁嘅

極b

豬

睇緊錢斷情始

咩嚟？？

我睇緊巨人

我都係冇拆件羽絨出嚟著

豬豬新年快樂

咁撚堅嘅你。。。

會嬲

三浦春馬遺作

我都想睇巨人

hocc

好凍呀呀呀呀

比人食完先嬲

2020好多人走咗

不過著咗毛毛褸，成隻bear咁

唉

有點可愛

變咗戰爭片

應該死嘅就唔死

個人好乾

又冇想像中咁凍，係尋晚喺街飲珍奶嗰陣覺得凍，我依家著緊短袖

笑撚死我
你講得啱，不過陳詠謙啲詞不嬲都鳩，真係一聽就聽得出係佢寫，果啲特別淺白果啲 真係佢黎
Jer係好特別呀 頭先合唱live果時好穩，係個人表演炒曬車

我諗係啲妝問題，anson lo太厚粉

我鍾意腫

喺街著短䄂

我鍾意睇*

駁唔到

短袖你屋企有開暖爐？

Fu mask未

屋企屋企
今日去街都係著住冷衫

....

冇呢啲設備

lm

我鍾意佢句
難捱時不撒不退 集氣 再爭取

其實我冇嘢做先上黃viu睇下

發毛包

西伯利亞人

好耐冇睇，好似睇到搶返主角返嚟就無睇

包包新年快樂

咁快又過咗1月1

好凍 可摸耳⋯

點樣可以暖啲
我想著少啲衫

同一刻飛上天 同一刻跌下水

希

有排

好耐冇見

冇聽

係
聽日又要返工

同一刻舉了手 同一刻踼著腿

Push.

通常好凍下一句就係攬住禾

同問...

我都係冇嘢做先開嚟睇吓

知道

我日日都有係電台出現架

做緊咩

太凍唔想瞓

星期六都要返工苦主區

嬲緊

食多啲野暖啲

抵

仍同你形影不分一對

我好早瞓咗

短袖着緊襪

食多啲油膩嘢有冇用

巴打用緊手機app

有冇睇叔叔

原來viu播緊唔知

Anson Lo好嘔

今晚食左咩包未

講開又想睇吓

我即刻熜左

我宜家係咁loop Ian鯨落

韻律也不需

有 變脂肪

香港不嬲冇人用耳聽歌

我唱俾你聽

Mo你睇完覺得點
但有睇刻在我心底的名字

唔想佢拎

我想食左你隻豬多d

好鍾意佢同ak蝸牛

如若未懂得脫離俗世

呢首咁冷門識唔識

我都係岩岩先開始知道Mirror呢隊野
AK今日做乜閪撚哂面
因為Jer串鳩佢?

肥啲好

變態佬

如果唔係林狗我都唔知佢咁多異性緣

有final season
之前果啲冇

你唔係好鍾意嫁咩?

果段咁岩無睇
不過佢多異性緣都唔奇
又打排球又唱歌好聽

包包新年快樂

油b

唔可以

我睇咗叔叔一半，未睇晒
覺得幾貼地，會有反思
唔似斷背山同春光乍洩咁唯美

依家睇刻在我心底的名字先，見啲評價好兩極

呢兩樣勁完全係中學男神type

R兄 新年快樂

好怕凍??

係

比比

點解

你好呀熊仔，新年快樂

不嬲當你好朋友

上咗床之後會太凍瞓唔到

短褲

閪閪
好耐冇見啦

打邊爐

梳

曦b

巧凍隻腳凍瞓唔到

叉b

我又要聽

冬天的冠軍

俾你睇穿咗

係 依家唔定時

點解要攬炒

你熱天游唔游水㗎?

我都係

喺呢度祝你新年快樂，身體健康
心想事成，30,000 thx

點解要破壞

施施新年快樂

身體健康，青春美麗

放個暖包喺被到一陣先上床

肥叉在

平安快樂 兩個月後幸福美滿

肥叉好好食

你都係

多謝你

今日去探契仔
佢外婆問我做乜瘦咗咁多
我勁開心囉

聽日去食

會肚餓

減肥中

係咪要瘋狂美白

唔使啦，我本身好白滑架嘛

係
要食多啲野

施施 嗰日好靚女

游
做乜問游水

咁要上網睇返以前果啲

都冇睇

我真係好癈

佢拎到獎
上到台: AK! 唔好唔開心 我地下年一齊加油!(指住AK)

咁差

未聽過呢首

食

到時註冊應該會狂喊

日劇係咁，超貼地。
咁你呢 你自己又點睇男男

前半好睇
後半麻麻地

我鍾意

精彩

食咗朱古力

ccc

求b

我鍾意你

春馬遺作

幸福次次睇人結婚都喊

訓教未呀

我見到你喊即刻笑

我可以

差唔多喇

我都係

問我娘

我見到你都會喊

good

媽媽話可以

想見我？
約未

聽晚再講

曦曦新年快樂，平安幸福

問我爹

新一年多一個身份
我會好好做人老婆架啦

會驚

你爹咪我爹

cc祝你黎緊新婚快樂

我打少咗個點 叔·叔 先岩
香港電影果套

自己唔係同性戀，覺得同性戀冇問題
反而會諗，3個人嘅雙性婚姻會唔會接受到
姐係男男女/女女男 咁

知就好

推啊

cu

你好好煮多啲飯仔！

原來係準人妻

要搵好煩

蝙蝠

是

要學煮餸

多謝曦b

我識有啲成日游水同曬太陽嘅人都係唔太怕凍

唔好，喊花個妝呀

咁凍唔打邊爐唔知食咩好

冚好被

要幸福

講粗口

大隻食雪糕

叫埋佢一齊玩煮飯仔

個list冇荼毒室

我去瞓啦

bye

香港已經爛哂

冚好被
你有冇多張薄被或者好大塊毛巾，墊住嚟瞓，暖好多㗎

萬花筒

同韻律泳同一隻碟,下一track就係

油不是八十年代

因為係00年代

冇

唔想出去

好聽

Hallo

你都係室友

mk白

PE綠

好凍

我哋乜都輸晒

算啦，佢唔搞亂檔已經好好

我搵咗個好型嘅化妝師

星星 新年快樂身體健康！

好幸福

佢哋以後我煮飯我洗碗
佢最多幫我開水喉
我話唔得
佢話：咁幫你閂埋水喉囉，做多一倍架啦

佢拖地佢洗衫

佢洗廁所

我好憎洗廁所同倒垃圾

眼訓了

咁分幾好

以後生活上嘅嘢有排夾
未同居過

瞓

準備了

Push!!

Lm

快d

女人嚟，大我幾年，成身紋身，又靚又型

包包 新年快樂

R兄 要平安快樂

哇咁早起身！

你都要啊！

你係咪唔識

google左好聽呀

我鍾意呢類劇想佢做埋落去

你著短袖
凍乜，，，

等你地出d on9對話po

好快睇埋咒術迴戰先

要幸福呀

識

佢呢排學我細妹同老母叫我
仆街連我老母啲潮州話都學埋

我會架

咦哦呢套 我冇睇

3個人嘅雙性婚姻好似有啲複雜
不過依家世界發展得咁快 真係好多野都話唔埋

你有冇訓

好撚on9真心
你地其實拍左幾耐

真 打打吓熱

點解你仲喺度，有冇瞓

有

返工呀
睇嚟之後嘅日子會更加風高浪急，大家真係要平平安安

就嚟3年
我27，佢35已經唔細

祝你新婚快樂

多謝學b

睇完刻在你心底的名字了
發現成日記錯戲名
套戲比我感覺有啲似係BL版 那些年

如果覺得刻在你的心底裡唔算差既話
我會推介睇埋叔·叔感動啲

要幸福健康

lm 跟進

有時聽下幾好笑

已follow

柔柔 新年平安身體健康

係咪 興奮又期待

係 平平安安

邊度開台

擔心

好

秒回

Strong

歡迎蒞臨元朗國

希望你哋可以關照下小弟

一定會

我用自製B仔雞尖賄賂你

加埋蛋皮蒸蛋

Yeah

早晨

轉用mewe

扮推post

兩邊都推推

喺嗰邊同叉bell bb展開激情對話

唔侵我

快啲過去瘋狂對話啦

邊到

你send俾我個post

已推推

見到

牙彈

MeWe 岩岩出咗中文香港版，以後再冇藉口唔用 MeWe

推薦朋友

正

卜縮個Page係咪死咗

發生咩事?

好似成個皮廚唔見咗

我冇睇，所以唔知咩事

《自由港 Harbour of Freedom》

已pish

大家今日入 MeWe 有冇慢?

我第一日用，好x慢。。。係今日特別慢定平時都係咁慢？

有 好似reload唔到

我今朝用仲係好疾，而家好返啦

大家今日係咪多咗好多人上 MeWe? 突然間多咗好多朋友add番我

我都多咗朋友上，可能係因為Trump

希望立埸，蘋果快d 都係MeWe 開個page 啦，平時上FB 都係睇新聞多。。。

係啦，當連登、100毛、Pokeguide都一開始就有 MeWe Page時，都唔知點解蘋果香港同埋立場會冇。

在MeWe我係follow蘋果北美版

推番上去熱門

正，follow哂，有整合真係方便，同時要提醒有偽黃page問奇怪問題引你答，anyway 辛苦哂

全部左翼content香港人，加油

that's why I pish

日常生活：
奴工處
Fitz

電子：
PCM x Play.it 科技情報所

黃藝人：
Smart Post 囧報

政治：
港識多史｜香港歷史社會研究社

留名聽日全部add兼推上去

呢個post比起d 19 cctvb 頒獎典禮更值得係熱門，大家一齊推

多謝

咁夜仲唔瞓

對我嚟講算早

忠醫診所

時事評論：
Terry的媒體懶人堂

要早瞓先對身體好架

Mewe 有啲Connect好唔穩定
係未我問題

follow哂，多謝樓主

之前用電話號碼開
之後del咗個ac
今日再開 用唔番個電話號碼

我好早瞓

唔柒信

我7點瞓 仲唔早呀

好...好早呀

都話啦 又唔信人

正呀手足 唔該哂! 一直都想搵依種POST1耐!!

之前有巴打整合咗
我都係repost返架咋多謝支持

你一日瞓到幾多個鐘架

推4

5 6個鐘

同我差唔多瞓到8粒就更好

我個po置頂就係呢位巴打
多謝佢

屌fb老母
今朝屌條支那狗老母下午ban曬我兩個acc

等我而家既join mewe

加我 我喺mewe都係叫施施擒擒

已add

正!

推呢個

有無mewe grp介紹下

push
啱啱開mewe想揾嘢follow一search見到呢個post

多謝你

夠哂 瞓5 6個鐘

已推

依個呢

也推ed

小弟朋友開嘅page 講香港嘅舊嘢
支持吓

我好鐘意呢啲題材

都係新mewe page 多多支持🙏🏻🐸

你貼link吖
就咁QR code我唔係好敢開

作者
孤泣 Lwoavie

叫街影！ 本身喺IG 喥，慢慢都開始喺mewe放多啲

我follow咗啦

吹水為主:

知識分享為主:

多多支持!

香港蘋果日報 Apple Daily HK

果籽 MeWe

飲食男女

想搵返曬d香港乜乜關注組，呢d有冇人開?

蘋果已經有

千里達模型開左
黎緊孤注一扭玩具同日本生活百貨都準備開！

再多d鋪開埋既話fb真係收皮，不過台灣仲未興用

樓主仲有呢個

推埋呢堆！

本地音樂人/Page/Group MeWe整合

mewe好難用

好好人呀

寫咗投訴信未

有間黃店棄左八年Facebook 儲落既成績，抵抗共書轉MeWe

正品室內設計工程公司 FFDHK

Folo晒

個UI真係幾垃圾。。。

而家寫

小弟的小說平台, 亦試下由FB轉去MeWe , 大家岩睇的請Follow支持下,多謝

已科勞

多謝施絲

仲有飛的喎！
黃的

用咗飛的好多年，係好野黎

清識貨

我估都起碼超過5年
係有一排反的士先唔用
後尾連 Uber 都變藍，我就搭返的士

今日MeWe靜咗，大家唔好放棄，繼續棄用Facebook

多謝樓主

冇乜點用Uber
有app就成日call 貪唔洗截

客咩氣

有無人知點search 人or page ?個button 無左

上面有個 search bar 俾你打字，打完冇反應即係冇 search result

利申﹕用家，所以樓主可能有更好的方法

我有喎

我無左

是咪bug

push....

pish

留名

推

因為已經有朋友話mewe冇野睇，我俾咗呢個post俾他們，即刻多咗野睇，所以要話俾多d人知呢個post

多謝支持

大家一起幫手推!

政治人物：
Lady Liberty HK 香港民主女神

喺隔離post睇到

十萬個激嬲女友的理由:
試當真 Trial&Error:
序言書室:
RubberBand:
Bob叔:
WatershedHK | 香港歷史，戰爭記憶，公民精神:

謝

謝你

交通：
飛的FlyTaxi - 香港Call的士App

正呀

政治人物：
鄺俊宇

香港本土手作 大家支持下

呢個正!

推 唔好話冇野睇

Pushhh

牙彈早晨

對唔住，係晚安

大埔黃店

街影 - 消失的香港紀錄

屌你老母，返波台啦

點解宜家mewe仲未有search功能？？ 用緊samsung S20

有呀，點解你咁問?

見好多人都話無，我用個app都係無得search 但有人同一位置有個放大鏡search

嗰個係用ios
我用an機都冇咗，之前明明有

下一秒去推推

有冇link啊？

尋日餐飯好唔好食

書店 大鵰文化

求follow

好食佢仲求埋婚
不過俾我撞破咗佢原來一早拎咗戒指
仲夾埋個sales昆我話會延遲到婚後先拎到
喊死我

幾浪漫
撞破左都喊
眼有冇腫

冇事開心喊嚟

MeWe 又少咗人用啦，大家要撐住

我用黎Chats多，太好用

身體健康

萬事如意

心想事成

mewe好似少人用

龍馬精神

出入平安

學業進步

好人一生平安

OK

留名參考

無玩fb之後都無開過mewe

家黃萬事興

準備爆post喇

pp新年快樂，身體健康

皮皮子

皮皮準備開新post先

交返俾你啦